{"translation-revision-date":"YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/featured-image\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Settings":["Einstellungen"],"Resolution":["Aufl\u00f6sung"],"Select the size of the source image.":["W\u00e4hle die Gr\u00f6sse des Quellbildes aus."],"Focal point":["Fokuspunkt"],"Add a featured image":["Ein Vorschaubild hinzuf\u00fcgen"]}}}